## Desafio Spring Boot + Mongo DB


**Objetivo:** 
Desenvolver uma API, em Spring Boot, Java 1.8.66, utilizando o código  existente nesse repositório para iniciar seu projeto.


**Definições:** 

Para o desenvolvimento da API, utilizar as especificações que constam no swagger:
**/swagger/swagger.yaml**


**MongoDB:**

Para acesso ao banco utilizar: 
```
mongodb://test:test@ds119078.mlab.com:19078/builders-sandbox
```
Obs: Os documentos devem ser criados com o prefixo:
```
<nome_sobrenome>_xxxxx
```

**Repositório:**

1. Criar seu repositório no bitbucket como público, enviar o link do seu projeto a Builders:


**Testes:**

1. O projeto devem ter alta cobertura de testes unitários.
2. Pensando em APIs, os testes devem ter os contratos de suas fronteiras validados (entrada e saída).
3. Sintam-se livres para criar outros tipos de testes que não os unitários, pois eles garantem a qualidade da entrega o que é fundamental para CI / CD.

**Prazo:**
* 1 semana para o desenvolvimento.

### Test methods use client [GET]
**/postman/

